[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3135)

快

Slow

2:1

個頭...

淘寶

王大雷打韋世豪個頭

恆大快miss

山東！

2-1

22未

我都想講

側鏡

其實可以比牌

主ng 客ng 主ng

22

2－2

2-2

你就好 我買左no goal

2:2

miss未

老撚快miss

應該有7球

如果唔入真係有排講

個鏡頭係咪on9

主下球miss

老撚射上看台比fans啦

老撚快入
恆大快miss

主其他cashed

32

我都覺

3－2

3:2

主求你miss

我爆都入

Miss

仆街 恆大快miss

客下球miss

個鏡頭咁on9 側鏡

恆大
第三個點球 不進@3.28

屌 個龍可以勁小小？

蜘蛛頭哈哈

好緊張

33

3－3

3:3

boom

唔識捉路咁

主隊準備炒

2倍入左含大 上呀

老撚快入

終於3:3

一球都救唔到

咁多次都同一邊

4－3

老撚miss啊求下你

43

42

4:3

等收工

43先岩

恆大 罰失@3.51

恆大要miss了

大7 勁到

主其他

恆大應該收皮
還我1000

恆大miss啦

paulinho射

4－4

44

4:4

大家都攰啦

喂炒未

全入

屌

7.5大收米!!

老撚要炒了

大七收你老母米

屌 老撚miss未

澳職12m仲好睇

老撚入阿

主炒啦

恆大快撚d miss

5-4

客晉

打飛機

5:4

5－4

屌你咁撚快嘅

主晉

Sudden death!
恆大

已經射咗好多球龍門嘅右手邊

客miss客miss

玩完

張拉狗

大家可以訓陣先 收到風射到聽朝

客miss就得架啦

5－5

55

死亡

我上次買已經係柏斯個場

on9

今次就全部入

唔戴手套做乜鳩

山東佬 miss plz

快手啦

個個都係

王大雷好廢
下下撲左下

屌龍全部錯方向

屌 好撚練心 老撚唔好miss

平時咁多miss今日又冇

山東收皮

miss

主miss

ya

炒

老撚miss

肥尻學人踢波

終於miss

老撚個龍唔戴手套救波

玩完 針

客晉 6倍 gel

炒了

客

含大gel

屌你老撚

熄燈囉

屌 恆大炒啦...

肥仔崔鵬累死人

客晉goalllllll

入啊啊

客goal

咁能肥學人踢波

Gooooooal

goalllll

熄燈

5-6？

完

5：6

Last一球都係右邊

山東

還我血汗錢屌你魯能

6倍

換件肥西出黎炒12碼

山東魯能

2.5客晉 cashed

大7收錢

含大真係死-6

lm

次次都射同一邊

個肥仔炒12m

輸個死肥閪

個肥仔全部撲右笑撚死

主隊個龍每次都撲同一邊係咩意思？

垃圾王大雷
一球都冇捉到

1.4客晉成功開出輸左5口中翻口啊

兩注淘寶晉爽

7點買客晉都要call到而家

個個射左邊 又要型射右邊

岩岩主晉GEL D人慘豬
抵撚死啦主隊D球員好撚串

講左王大雷垃圾下下撲自己左下成碌柒咁

王大雷樸死一邊

馬會阿叔好撚癡線
睇賠率
客冷啲個陣9up客射先
又唔信主射先
仲要佢地買晒主晉

5倍含大 cashed

手制壞左

王大雷又真係次次都唔救嗰邊

收錢要喊

第5輪笑到咁 輸係第6輪

淘寶6倍晉級

10點幾

屌你老母下下撲右邊

笑撚死

買山東晉個班垃圾傻閪咩心態 真係抵撚死

9up客miss*

王大雷傻仔 6球都同一邊

我了

我

Lm

認真保連奴真疤救全家

多謝恆大!!

主隊入完第5粒開心到呢

上盤

換走pelle 抵輸啦ono

王大雷撲死一邊，恆大射死一邊

主個龍係咪打假？ 下下人地射左 你去右 試下左洗死？

明知假你可以點

追即場 贏返小小

係

大7收錢 正丫喂

劇本

真，唔信佢捱多一陣都唔得

收了...

假到仆街
２邊龍門夾埋
之後肥仔收左錢， 射果邊，搞掂

好明顯

恆大gel

有同感

5倍幾入左客晉

踢波係人地踢
你買場波昨

買山東個班

同696同一劇本 輸波晉級

輸個兩球又係輸王大雷
十二碼又係輸條傻尻除左第一球下下撲左面
擺撚到埋夾定

莊家 cashed

垃圾龍
自己失誤仲要屌人

今日針1500

話撚咗客晉

事後出晒黎未

山東最後射個戇鳩仔個表情淆晒青咁真係射失

克根2:2

邊個懶獨特買山東

恆大 6倍 晉級

唔好搞事啦

買主晉的慘慘豬

講埋同一種話嘅地方球隊都唔買 買埋啲北佬垃圾獌

玩成晚，贏140

又係3:2 客隊晉級 你話假唔假

嘩青島啲女好撚正右面

買左恆大盤山東晉黑到

All in到唔知幾口之旅
1. 意大利U21半和 $1000 @2.0 ($2000)
2. 史達比克9.5s $2000 @1.88 ($3760)
3. 卡塔爾9.5s $3760 @2.0 ($7520)
4. 廣島三箭 10.5s $7520 @1.97 ($14814)

頭10抽1派100

全場120咪3:2

kk

Luke Shaw 下場買咩

是但啦角大

上乜撚野盤 係咪唔識字 講緊晉啊

今晚意大利女足100% all in了

Gun

わかりません

LM

Me

係都all in荷蘭女足啦...
你識唔識架

lm 中左幫我捐是但一間慈善機構

下晝賭撚到夜晚 買咗20注
好彩無輸錢 執返少少

playhard呢排點

係你樓上

呢班Akb48有排執

Luke Shaw 唔見人

銀行戶口 :
結存金額 $ :
可供提取金額 $ :
戶口號碼 :
戶口結存 $ :

結果/訊息 : 提款次數過多

馬會

大陸妹串日本妹 點輸

大雄圖有冇興趣跑墨爾本盃

賣埋車當埋樓超極重心系列
自17年嚟荷蘭女足主場未輸過盤，今晚咪走寶！

次次all in推一po上黎未到三口就針好撚邪 而家過左四口先開始po 推到下口私人派你

me 6.4

又係你

中立場

主場

樓主下場推咩

好想屌哂4場上盤
意妹 aik 非洲盃主 荷妹

要了

我一早買左日女

ok

推住五口先了今場

大家仲有冇睇 馬會過往賠率嘅網？

This domain name expired on 2019-06-25 03:13:28
用唔到了

g10oal

有

反摩TG

你有冇諗過點解中立場但係外圍莊家球探7m app一致將荷蘭放喺主隊？你以家笑我唔緊要但係到完場之後你就會後悔冇押埋層樓all in呢場

留尾飛了咁早睇唔準

想報icac

又反摩勁有中獎運

留意返荷蘭女足今季世界盃放喺客場嗰邊係有輸過盤，但主場係一次都冇輸過，要講嘅係咁多，只能幫到這樣了

感謝

訓醒覺冇左一皮野

爽皮

留名！

中左你 留tg啦

師兄認錯 我反普狗

荷蘭女足（中）
啫係中硬咁解
留意返長駐喺球探嘅心水推介大師足彩大富翁都推薦荷蘭女足，今鋪做大富翁定做狗就睇你點揀了

唔係你咩sor

Lm!

師兄你就爽皮啦，我針到傻咗派少少ok?

你嘅分析，同你嘅投注結果

識買了

巴打還好嗎

要all in荷蘭女足追數了

諾高平定AIK?

未死得

on9平

試試

對左

hi

廣島喎，唔係大阪臭腳喎

一齊休息下回回氣

你有內幕?
中到啪啪聲

10

想買中女

去飛田下一步唔洗教

G20收晒皮

去西城區搵人隻抽

心x橋d企企 大陸妹偧的

比人圍撚死都似

重拍2girls1cup

你咪撚淆，中央酒店門口大把啦

同路齊上

買意女diu jump到傻左

法國好多人請女做夜場
明明香港大把有錢女洗錢 點解好似無見過請男仔？

仲休息？...
晚場追返是常識吧

西城區，中央酒店都要坐標？屌撚咩？你真係去過？

西成區係全日本最雜既地方 驚你出唔翻黎
基本上無電視節目去個邊 政府都唔理

唔係我睇fb好多人請女公關

快去

佢都唔淆，你怕乜，我租過個到四晚我第一晚返酒店淆到仆街，第一晚就轉左去心齋橋APA

日頭去Weak

你當佢係以前九龍城寨

12點有冇水

咁撚廢架你

如果女入去應該比人姦

我有館長身型 應該唔驚

做鴨咋

圖定老母？

個到好多中國黑幫昆錢

意大利女足(主) 對 中國女足(客)
入球單雙
單@1.90

買個單 唔諗咁多了

上次去大阪 成條街廣東話 普通話

上次去比人昆左3000羊

喀麥隆角大定細？

客主2x3 50k 發達了

頭五派1000 頭十派500

求教學

點解無人四意女

對咗...

女國足唔差的
國際排名都係爭意大利一名
有受讓可取

me

又成班人對住空氣lm

去

1000

g20前 炒大件事

#412-#418 留tg

我都係睇到對住空氣LM, 死撚笑

蜜瓜煙係邊撚到 去緊觀塘

真定假

Thx ching祝贏多啲

假

成班做乜撚

成班做傻西

Thanks, win win win more

假噶

你走啦大陸仔

對空氣留名都唔得
惡到...
小妹驚了

屌你老母

男扮女 lan啦

足智彩
每注最高派彩金額如下：
單場 港幣5,000,000元
過關二至五關 港幣5,000,000元
六關或以上 港幣10,000,000

唔留tg當棄權

要就直接留tg

Thanks 留左

。第10

留左啦

兩場亞冠客主串埋有幾多倍cls

小妹真係女仔黎
有時m到個pussy會好痕...

我係#413 thanks巴打

尊重啦

有位巴打好撚虔誠

cd rom又贏

意女半大大

事前飛雙

lm 空氣唔知做乜

都叫抽中過呀

有無巴打想打牌

69694789

打牌call我

電話no.?

學佢玩9人

30965863

21800000

屌 忽條仆街撚狗咁撚 岩岩上黎無耐 唔知

比*

有無巴打聽日罷工

你傻系

仲有無

經一事蔡一智

幾時先

意粉回撚到

見成班同空氣講野

ky有冇水

中國贏到 馬上去叫中國妓

意粉都買大驗腦啦
兩邊都妹波

陣間留低一場心水 第一次分享有冇人支持

支那賤種咁重飛

gchi

買定0-0波蛋先

應該和波

而家

越回越愛 意妹

Thx ching

支那 半大驗腦

今場要國足了

驗腦

意粉定中餐

hkjcodds收左皮

中女 半和 8成信心

半大全大未踢先驗腦
咁妹都買不如直接入錢俾我算啦

Why no fushion

河床12m

星之力

發覺好多人尻up

半大24

星之力今日去左邊?

半和唔中問我拎返

3場上盤要了

一定有2球

恒大12ccccccc

支持

食意粉

有冇水跟

5萬 意粉晉

bigc

意女回到上宇宙

0.5球細

屌你

意妹 喀麥 荷妹

第一次分享 輸左唔好屌

中國女半客

意妹 喀麥隆 aik

好多愛國人士 留名待笑

skip了女足

一開波就12m

要左半和 jumped

買中國驗腦啊 救唔返㗎喇

有幾智障先會買中國

淘汰賽呀大佬

大c

中女禁屌

精留水之力 上盤all jump

中女做佢老母大世界

意女練波既時候，中女排緊隊食閪底撈咋

我都買左3場上盤

半大GOGOGo

太西水煮魚

外國手足可以試下
1.) 意粉上半-0/0.5 @2.38

意大利啲女女幾靚

你抽中左 有返一兩場運

中女上啊

河床 10號仔世界波

強國女子隊D樣真係有辱國體

美國有個好撚正 but mina最正

到意女開meeting傾戰術，仲排緊喜茶

意女

中女半格點輸?

揼骨

一陣就比人中出18連發

㩒屌wor

一開波就1.5/2b

巴打係外國？

中女場場得1粒or no goal

中女頂撚到德妹 jump

有冇要8.5B

意女 fg 1.88派錢

Yy 去咗邊？

上左岸

又送 中女fg硬

italy 1:0

BOOM

中

意妹

半和已完

炸你老母

炸

fake

Boommmm

屌 又針

?

炸左

撚狗啊

offside

祖記女人次次都炸一粒 點玩

對家

唔通對家入

有冇人有link

炸完___

越得咁明顯

越左成個人

var check no goal

買中女fg 先

炸完對家入

聽講有人話會妹住踢

Fake完對家入

買了

OKOK

屌， 入左唔撚計

贏3皮幾

係越左

越過龍

中女波同男人一樣有波就大腳上去

中女晉硬

咁都唔入

2.) 意粉team 1.5b @2.63

邊隊

屌你半和點頂 仲有成30分鐘有多

客12碼未

就快

意大利19號幾正，睇得又射得

1:0

ＧＯＡＬＬＬＬＬＬＬＬＬＬＬ

1-0

有feel,再miss撚死賭仔

真goal 未

goalll

Goal左

支妹返去種菜啦

極速輸3k

屌中女廢撚到

中國好垃圾 我估5.0

支那女足後防瘋狂派膠

上盤收錢

中女
你班愛國撚輸死未😂😂

fg cashed

字都未打完就。。。

買完3秒就入左

唔睇live 學人買fg ？

熱血反cup

返去鄉下種菜啦

屌 廢尻到

屌都話派錢
d傻閪負皮我

買中國 係咪好多錢?

半大

愛國狗係弱智d

強國女咁樣犯錯落去，起馬輸半打

開個半和黎ok?

買完秒goal

下場

廿蚊細波都腳震了

eveytime is u 只買半大XD

頭先有無人見到
意大利１９號入完波，另外條女一手渣落１９號個波渣到實一實

細波 半和 準備全爆

1.5/2B Ready Gel

唉 又針 意女3456啦頂

左右閘好似學界D3咁

留乜野名

Have gif?

100% 2.5b 都幾吸引

呢幾晚有冇進帳

意妹ng

ＣＡＰ唔切渣波果下
剩係影到對奶

中國話就話全個分組賽失一球
其實咪又係靠九人防線加對手妹波
買中國既驗腦啦

有冇半和手足

一出即入

懷疑中國隊中有條友有鳩

出男人扮女人既

意粉失一球 比個半和黎啦屌

有睇嘅應該知我講邊個

意女入多球啦

意女上半場入多球

支足啲球員真係女人嚟?

半大未

半場前再入多粒 聽日lunch食意粉

半主成4倍幾

半客先有

琴日個場哥c達泥膠話我知唔好gel

12m啦吊

支妹憑咩受讓平？

河床

中國比人踢中頭冇牌冇12碼

爆頭無12m

明明呢下紅牌都比得 連var都唔睇下

無var？

佢自己沖去比人爆

支那無頭無面，點踢中

大陸班女根本係解放軍黎

真

中女差d

呢球點比12呀大哥

中國爭啲入

2-0未

下 中晒頭喎大佬

半細gel

I mean係腳踢頭喎

好能樣衰啊

6號成個男人咁

又offside啦

今場中女追和拎派彩去call中女g

施斯蕯仲踢緊 貝寧

半場2:0全場3:0

意大利個前鋒踢到成個恩沙基咁

有d慘

應該係假膠黎
新會然

屌又差小小入

which

入未

又單刀唔入

意大利狂打身後波 支那好撚慢又要打hightline

中國?

好多蝗情感注
蝗晉係咁落飛

個細波準備爆 半和又死 點賭

1點要容了 馬會gel撚到主咩撚緊咁

半和24

屌， 意大利單刀又唔入

唔該唔好再close up班強國女人
樣衰到令人尷尬

asw出aik點部署
利申買左

男人來

same

有幾個好似男人

aik 要祈禱了

直頭男人樣黎 係咪公公黎架

快手2:0

11 去屌大陸妹

半和去足三日集會

1:1plzzzz

會20

4c

喀麥隆個前鋒踢psg

2:0 plz

中國好有威脅
求意粉頂住半場

支那差d

6號

11

意女咁快換人

好似比支那龍頂到

唉 今日搞咩 針2k

ＯＮ９平半場好撚勁
但ＡＩＫ主場又未輸過
好難買

快d11

客和

半和24 第一口就收皮

Same

今日主流打客主

意粉換走左個頭號射手

屌你老味根本是鄭大世

今日d波
想要asw gel gor青爐了
有冇ching有?

Diu男人咁款

今日696

一陣aik

越曬

好橙

咩人先會買支西？

好似有點黑

半和

認真，即刻完場ok？

不了 20先好完

中國落假飛?

不了 30先好完

未死

ＧＵＮ

100比0不是夢夢

比你屌，你屌唔屌

意妹個龍幾大波

半和手足係咁先

貼100我勉勉強強

咁樣走得甩第一野 走唔甩第二下

不了 分分中打死我

求link呀

成班臭雞

Asw精選
Do not allin

意女入多球先啦

買親都炸

6c

中女10號成個男人咁

1-0 ht

aik 喀墨？

意記個13號左閘穩到

IFC 見

全部蝗情感注
分唔到真與假了
蝗晉!

以後識上車

唔好尻跟對家 信自己算啦 同路咪祈禱

外國手足可以試下
1.) 意粉上半-0/0.5 @2.38
2.) 意粉team 1.5b @2.63
意粉半-0.25 練心成功

On9平半大

佢出我就唔買嗰場

咁你好多波都唔洗買 佢有時狗到會私食左冇出水

成班男人踢唔贏班女人

足球過關 3x1
星期二 4
喀麥隆(主) 對 畿內亞比紹(客)
半場主客和 主@2.05
星期二 5
AIK蘇納(主) 對 諾高平(客)
讓球主客和 客[+1]@1.85
星期二 3
意大利女足(主) 對 中國女足(客)
主客和 主@1.33

1點細波2x1

不如真係拎去閹算啦

試下咩老環先

Tonight no jump ok?

AIK半大24

瑞超大球要了

喀麥隆

有反摩無窮人

中女似會cup

???

有無角細手足

小注左角大

外國手足如果買左意粉
可以補中國1.5b @4.5
2h 中國入波 @1.667

1000 All in到唔知幾口之旅
1. 意大利U21半和 $1000 @2.0 ($2000)
2. 史達比克9.5s $2000 @1.88 ($3760)
3. 卡塔爾9.5s $3760 @2.0 ($7520)
4. 廣島三箭 10.5s $7520 @1.97 ($14814)
5.

2h 解咩？

水

下半

中國真係入到兩球

買左咩

入1球okay?

喀麥2:0完場

喀8.5大 送錢？

馬會又gel死左主

入多粒收中國皮啦屌

2:0

意妹20

意goalll

大陸妹會cup?

正氣到 連追兩注都好快收錢

中國個龍咁撚似排球果個朱婷既

aik 喀麥隆入未

幾靚 想屌

買中國對家可上岸

中國個龍屌佢老味 垃圾到

我自己私食左 意粉全-0/0.5 @1.97
10 20 21 22 21 22 都ok
係1:1 就慘死

全隊最正

日日睇女子世盃都想打J
有冇巴打有同感?

Aik 2.5b

根本就係

大波-1 中女入返粒面子球啦

咪gel

CCCTV5 啲旁說真係
“這個進球是我們給對方製造的，並不是對方製造的”
被人入咗波，都可以咁霸氣

抵啦支足

2:0啦 意女唔可以入啦

中國得把口

All in到唔知幾口之旅
1. 意大利U21半和 $1000 @2.0 ($2000)
2. 史達比克9.5s $2000 @1.88 ($3760)
3. 卡塔爾9.5s $3760 @2.0 ($7520)
4. 廣島三箭 10.5s $7520 @1.97 ($14814)
5. 喀麥隆 8.5s @1.92 $14810

aik 喀麥隆入未有

會3:0

之前國門 趙麗娜又係好正

意大利女足(主) 對 中國女足(客)
下一隊入球(第3球)
主@2.50

屌多一飛先

試跟

Aik入未

Aik半大24

意女封左盤？

var

12m

no 12m

1點上盤24

GUN

呢場gel得
係2:2就max profit

支西頭腐後防

梳
3:2先全中

喀麥快入

睇好中國有波入？

Aik

意女串左喀麥 屌你快手入粒先

買左ＡＩＫ 半大／大， 可以去訓了

睇直播２隊妹到痴撚線

買左意女4:0 4:1有冇機

有 訓醒收錢

aik fg有冇機

食角

ＡＩＫ出名下半場先攻
而家都唔知佢地想點

非洲盃開過一場上盤得科特

今晚開多場

上盤真係比狗屌 買親都開唔出

而家買中國入波有 @2.25
有嬴可以博少少
利申: 只入左半注中國1.5b

中國和到派100

果然一po就爆了又 次次見光死都係潛水了

邊口出左事？

Dllm aik入未啊

3c now

頭先食左角，唔係4c了

唔好緊張 3隻姐

1點下盤

為aik祈禱

意女比d攻勢黎

意粉細波準備爆

aik入一球等我叫下都好啊

意女細波頂住

意粉妹tback

喀麥隆又打假

2.5b jumped

點解

黑色

中國刷角機

訓超

aik半和

睡超

冇開盤就正氣

on9平0射

D nigga都唔係踢波

主又係名氣大

隊隊球星隊都西

外面點讓咁深

意粉買細波 aik買大波 兩場岩岩相反

客作客未撚贏過

場客麥龍上盤應該玩撚完

糞超

aik 喀麥隆jump得

喀麥隆半主 女足半和 調轉黎買

喀麥隆停角

黑鬼信唔過

死黑鬼 空門炒飛機

唔刷點入

紅格都唔入

Aik奇蹟半大ok?

意女2.5s真係收息

3角完場

aik半和收息

Aik 又半和

意女比多球黎

意粉 睡超大細波掉轉買 仆街意粉係咁入 睡超郁都唔郁

刷c唔入波屌你老母

半4屌

半4全4呀屌

差小小5角

Aik 24

1點兩場上盤都唔識入

想買番8.5b算淆淆地 一係主快入

點解意女 2：2波膽26倍 和有27倍

中國真係唔識入波我屌佢個系

5cccccccccccc

8.5s似針

角細針

入啦仆街

咁撚多c 死nigga

咪撚刷啦屌

5c啦
針硬

刷完唔入

角細又輸

屌 8.5s

屌 8.5s針

唔信會繼續刷 9.5s

Aik半大針

訓超一樣有角冇波入

唉中國2:2得唔得

半和日

買番8.5b逃生了

刷角唔入波，刷來幹什麼

8.5s中 抽1派100

女足真係唔識入波

輸錢

可能又會半5全7 呢排興呢個劇本

L<M

中國9:0意大利
角球

1001